[急!]今晚聲援理大學生

咁遲先推，唔知仲有冇人睇到

#19Nov #尖沙咀
聲援理大學生
日期 : 11月19日 ( 二 )
時間 : 19 : 00
地點 : 太空館
*天氣轉涼,記得帶口罩風褸

拉 唔想再有手足預約被捕

理大學生需要聲援，最後一次?

tst今晚要人呀

你睇吓呢兩日有幾多手足被捕先啦 會做嘢嘅手足會自己組隊快閃 想聲援和理非自己搞個集會啦

咪就係呢個囉

又唔係叫你衝入去，聲援都唔得?

唔係話唔好去咩